新銀紙咁醜樣，決定遲下轉用支付寶了。

Ok

支你老母呀支那賤畜

你都on撚9

支你老母

新銀紙冇qr code，好落後

用We7

唔想見到紅色陰屍紙
移民了

用Apple Pay啦

信用卡加八達通已經夠晒做

咁都有打手